睇到因為地鐵三條線同時故障，啲人連揸私家車都喺路面塞，我就真係笑而不語

好彩有得搭直升機啫
你地班揸車窮撚慢慢塞交通啦吓
最好快啲將仇恨放射去同你一樣處境嘅塔地鐵撚
你哋其實喺我眼中，咪一樣係垃圾，咪一樣係replaceable，咪一樣係成班NPC
成班NPC喺度互相殘殺，好好笑
唔好停呀

精神病人

樓主喺青山住洗鬼搭車咩

仲話起人工島

樓豬啱， 佢搭升降機就返到醫院覆診

嗱，我唔准你阻住我同我屋企人賺錢呀吓

香港人口太多，交通好易崩潰

唔止揸車，係連行人路都塞
真係沒有誰比誰高尚

窮撚，認命啦，笑返人轉頭唔會解決問題㗎